其實英國護照係唔係普通料？

屋企人原來好多年前已有居英權，
但其實已經窮左好幾年，英國護照係唔係好易申請到？

英國無窮人？

唔知d普通人有外國護照根本冇用，你去到搵唔到食又係做地底泥
香港/大陸班官個個外國有幾層樓個d本護照先有用
唔明d靠老豆老母負碌攞bc嘅成日咁自豪做乜

依加係香港搵到兩餐食咪又係做狗

酸？

型少都有本外國護照啦
我得本火車頭

有咩好酸?

老老實實，我就係其中一個有外國護照但冇用嘅普通人

用外國護照去當地揾基層工作？